話說冇晒行動post...(11月)

搞到跟住嗰幾日唔知做乜
有冇巴打貼上嚟

同感 不內哄 不分化 不割席

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

推

我又推吓

冇大方向嘅話就繼續做支線任務：
1. 滿地文宣
2. 黃金經濟圈
3. Twitter 戰綫

戴口罩，咪再比藉口自己啦香港人

日日都有帶

跪求